去旅行drone 炒左 旅遊保一般包唔包？

依家我係去緊working holiday.啱啱買咗部mavic mini,本身我份保險會包$3000財物遺失或損壞賠償我睇過份保單嘅條款不保物品只係話唔包手提電話，咁其實一般航拍機包唔包？問過agent 話要睇claim 既部門，有冇師兄試過claim到？

都有啲麻煩因為佢要檢查你嘅數據例如嗰個地方係咪禁飛區或者例如好似香港咁維港兩岸市區上空唔飛得嘅你喺嗰度飛佢就會覺得你違反法例所以唔會陪比你 例如香港咁如果真係市區上空飛突然失控跌咗落嚟 其實操作員要完全負責

如果唔係禁飛區呢？我而家係加拿大，應該無咁多禁飛區

你係飛到炒咗定就咁拎出嚟唔小心跌爛咗

如果炒左咁計？worse case,隻drone屍都無又有冇ching試過？

我岩岩買，諗緊買唔買dji care,如果保險有得賠我就費事買double

屍都冇都賠到嘅話
一定好多大種乞衣用呢個漏洞

咁其實你唔見財物都有呢個問題 ，都係去警署報，然後攞proof

咁係炒左drone有冇得去警署報先

如果你份嘢真係旅遊保險
首先要check嘅係佢包唔包working holiday

包,sorry應該講清楚，係專for working holiday 既旅遊保

咁要睇條款
如果你食咗誠實豆沙包，話係你本人操作失誤導致炒機，又冇條屍，就難d

你要打上去問清楚究竟包唔包Drone
因為有可能係唔包 如果包既話要同佢DEAL
因為你都一定要有條屍返去報價 有張報價單先可以同保險公司CLAIM
無屍你就自己問下佢可以點攪 可能一陣要你報狗有報案紙先可以claim
or睇下flight record睇下佢受唔受

一陣check到你犯法仲煩啦

有條屍可能都會賠

DJI care你首先要有條屍先可以換翻新機
如果冇，睇flight record DJI判係機件問題就有得免費換
又或者7-8折俾你買部翻新機，不過都係任DJI up
同埋DJI care好似係跟地區

yeah, 所以我應該都唔買dji care 喇，太多限制，自己小心d, 同希望保險有得賠

睇你邊間
利申我果間補
但我用左CARE 換新機先
之後CLAIM 旅保 比返1K我

好清楚，多謝ching!!

漏左 仲要購買證明

我上次溫哥華有好多景點都有個牌所以最好了解一下同埋睇返你電話嘅數據應該會有顯示最高飛行高度

語音輸入可以講「逗號」「句號」

DJI care 要你帶返條屍